麻煩所有Channel停止轉載女仔義載消息

以免打草驚蛇
有人跟進緊
唔該大家

幫手推
如果真係想幫條女

pish

如果香港人想守住香港呢個地方 就應該教分享普世價值俾大陸人 共產黨唔想俾人接觸太多關於香港嘅事 因為抗爭和獨立思想係共產黨最唔想中國人有嘅野！
如果真係想共產黨驚嘅 應該係去大陸人多嘅地方宣傳共產黨嘅光榮事蹟！ 包括六四事件、大陸高官屋企人全部都係拎外國護照、各省市地方嘅鎮壓手段！
俾中國人知道得越多！共產黨就越驚！

嚇鬼呀

推

真既話一定要捉條仆街出黎打

屌你老母咁揚點繼續

我之前同過個女仔傾

麻包袋 老鼠

求幫push

打？今時今日打算係和平方法啦，要身上少件野先得

push

推
唔知單野真定假
冇證據當住係fake news先

不過大家特別係女仔
以後上義載車多至少一個fd/義士陪都好既
安全至上 同埋都多個照應
另祝大家每次都平平安安番到屋企
同埋都要感謝各位家長

剪左先打

同路人見到有女仔自己一個 記得主動邀請埋一齊走
唔好扔低人一個 情侶就最好 男性始終有避忌

如果巴打知係邊個做 又想搵hit team做下野 呢度好多人會做

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推
祝呃蝦條嘅爛春袋

重點係po咗嗰個要 del post

你可以當fake news

該司機非義載
p牌唔洗再分化

岩 警覺性要高 咩人都有

自己的事自己做

咁點解會上到佢車？

閹咗佢

佢衰撚過班黑警

捉佢出泥打爆佢條野

倒不如…

Push

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

樓主一係你直接講 一係就收嗲 ok？

咁我收嗲 由個po沉

咪撚扮野la小同志

開post 9 up條友出開5毛post
你都唔差

搞緊gag?

Real? 情況好嚴重 有責任提醒大家

女既小心，唔好單咇上車

舉報del po唔該==

搵到佢出來就綁佢係旺角剪佢啫

仆街

想收嗲都難

我錯
你幫我report po
有人po左相
私了唔到

單野fact check左未?
真既話一定要搵返條仆街出黎
人生中最憎就係強姦犯

未

唔好係真 睇到我好撚嬲訓唔到

幫我report po

唔太信

report po 個人私隱

我開咗post，俾人屌到開花
但係好多巴打指出咗啲疑點出嚟
好似女仔點會分到架車係乜型號，同埋無啦啦點會單拖

當然我都希望唔係真

你個po都要

上義載唔好除口罩保護翻自己身份，有咩事即跑(如坐車途中司機恐嚇，等燈位/車速較慢時跳車)唔好到自己屋企樓下
到屋企附近就好，最好要轉一程車(如有)

我淨係講到咩色

可唔可以當fake news report po

唉屌 最擔心嘅發生左

一件事還一件事 比人強姦左 仲要得15歲
點都唔可以放過條仆街
又少到個處女

女手足最好搵個男手足一齊坐義載 送咗女仔返去屋企先

我想問你會點私了？
你又有咩咁大既能力可以私了？
切佢碌鳩？定賠一千萬？
你覺唔覺最弱智既係你自己

其實你信唔信我都冇所謂了
依加鬧都冇用

咩事？入到嚟一頭霧水

成個post九唔搭八戇撚鳩
弱智
個女仔俾你呢種人幫真係二次傷害

不過張相我放出去 我有責任

實令到佢做唔到男人

做緊係咪即係緊巢佢出黎？
既然有樣有名，實有人識佢
打撚死佢係後話啦
揚左先易搵人，傳到佢出黎講野，show不在場證明
一定有車cam，唔交就一定身有屎，再打撚死佢都未遲

真假都好，呢單野一定要搞清楚
一來阻嚇啲人渣出黎搵食
二黎提醒女仔要保議自己，上車前影車牌sd俾fd（最好出聲問埋個司機可唔以影，等有心人渣知難而退）

你可以點負責？

搵緊
只係因為未有其他資料先一直hold住唔更新
我淨係搵到相
之後就流出左出黎

個人睇法：呢個post 一定唔可以del / 不了了之，如果唔係會造成好大分化效果

咩事呀屌，九唔搭八又唔講清楚咩事

我唔撚理係咪有人放流料
呢單野一定要查得清清楚楚
屌你老母強姦犯係我覺得而家唯一衰撚過黑警既狗
如果係真既話 個女仔既傷痛係一世都磨滅唔到
要幾冇人性先做得出呢種事

樓主真係搞到人好燥底

我本身開呢個po
一黎係因為有channel 通知緊(後尾搵左admin)
二黎係仲fact check 緊司機資料

請問你係如何係咁少資料嘅情況下搵到張相

睇到一舊舊
即係件事係真?

呢件post 要keep 住，唔好不了了之

收皮啦分化狗扮撚哂野

我之前7月3同女事主聯絡過
後期失聯
但佢sd過樣比我
只係佢當時叫我唔好sd出去
因為佢已經報左案
但因為啱啱公海有人提返起件事

fact check司機做乜尻呀
fact check件事真定假先啦
你係有訊息既就擺出黎

我本身唔交代太多係因為我都已經冇對話證明到

要送條仆街入去坐

7月3你又會同女主講過野
定你想呃蝦條？

1.個受害人有個強姦犯嘅名同相？

2.你開post 目的係乜？點解page 3 又叫人比post 沉？

即係件事已經發生咗成個月？

7月3? 點解而家先會爆出黎?
報案有撚用咩 黑警知你上義載俾人老強遮住半邊嘴笑啦
唔係望佢地會幫呀嘛

個個睇到都想解決個人渣
但係冇辦法係資料咁少嘅情況下叫你地起底
自問冇證據證明
sorry for 我1999
但我都冇辦法
由流出處理到依加

1第一個出post條撚樣經常出5毛post
2 條5毛潛水後樓主立即接手出post,起完樓主底我係唔信

你15歲時認唔認到各大車品牌,仲要當時好緊張
另外, 5毛同警犬放假料引起混亂係專係呢個時間, 因為出好少人一唱一和就控到場

所有巧合加埋只能夠係一個陰謀

[尋人]一名戰友尋求協助 其後失去聯絡

我分身開過po

雖然唔知真定假
但如果係真
一定要幫個女仔

我希望係假消息

1.有 因為call uber
2.因為channel 有人傳義載fake news
3.商議好自行解決要由佢沉

係
但因為事主話唔追究所以冇po

15歲之後係fake news

有人傳出黎

講到如此嚴重竟然咩資料對話都無save低純口講
當所有會員低能?

tg依加有得單方面del對話
我留唔住對話講乜都冇用

冇人信我..

依加都唔係想知處理咗d咩
係個個都想知壇嘢真定假同證據

我呢邊淨係想處理司機
依加聯絡唔到女事主證明唔到

15歲有credit card call uber?

講嘢九唔撚搭八
嗰頭講完事主sd相比你但又叫你唔好傳出去報左案
呢頭又話事主話唔追究?你講緊乜鳩吖
咁即係事主追究定唔追究吖？
作故作得詳細啲ok?

are u fucking kidding me?
我唔信一個15歲既女仔心靈強到可以發生左d咁既事仲可以話唔追究
退一步講 就算事主唔追究 都一定要查到清清楚楚
定係你想俾個冚家產逍遙法外?
一句到尾 有冇對話記錄
冇既話你點證明

都話15之後fake news
全部唔係真

無人信係因為太荒謬，有乜可能15歲知部車咩牌子

已經唔係事唔事主問題
件事長遠好大影響
唔使事主出面
只要搵到的司機，只要個司機攞唔到任何證據證明佢清白
就好大機會搞清楚件事，我地要做有罪推定
當然係私了，報警冇撚用

佢7月3同我傾完話唔追究已經冇再聯絡
依加單野講返出黎係因為公海有人傳

咩事？？？

因為成group 勞改五毛老吹
比人質疑就出patch

patch n次唔記得同上一個patch撞左

唔係話唔相信，但你地幾個人講述呢件事，係客觀效果上對個運動有好大影響

坦白講，無論你係分化撚定唔係，你地提出咗呢件事，我地冇可能會比你地所謂「私了」，我地係一定要跟進直到水落石出

終於明我
我地依加就係想私

先唔評論依單嘢真假
想講好多初中生都有架喎

呢樣真

提出呢件事嘅係另有其人
我淨係知司機名同樣同件事

我係問緊你佢話唔追究咁報乜撚案啊？
報得案點會係唔追究吖？你搵唔到佢咁你點知佢之後係唔追究吖？

有人係tg po話有女仔俾義載強姦
依家吵緊個可信性

屌你究竟係度講乜撚野
又話7月3之後冇聯絡過女事主
咁點解又會有 [我地]而家想私了 呢個結論出左黎
你咁樣講得即係單野係真啦
咁司機相俾人擺左出黎有乜問題呀

個唔追究係叫我當初唔好po lihkg

我20歲先知道寶馬個logo唔係馬
30歲都唔係好分到toyota同honda車款

唔係比義載
係call車走之後發生

已經分唔到佢係講嘢1999定五毛

單野真
司機相晤流出係因為資料太少
仲起緊車牌no.
仲嘗試聯絡返女事主
乜都未搞就出相通緝
點繼續

唔*

一撚定仆街佢

有女仔走嘅時候call車遇到色魔uber司機
但非義載
個女仔其實冇提過年齡
車型號係估計 本身只知道黑色七人車

你咁講咪得囉！件事合理曬

唔係你咁樣私
就算係私左但冇人知所有人都會有陰影
起晒佢全家等佢冇得走佬
要通晒天利用公眾壓力逼佢回應
證明佢清白就完
證明唔到就私了
要全世界都知
we remember, we don't forgive

其實好明顯警犬想全部清算
但義載法例上無犯法,所以只能夠抹黑

1999係因為team head只比左義載 強姦呢個大topic
出大任務5毛係成組人share 一個acc唔知上一手講過咩

我冇證據證明自己唔係五毛

uber嚟，佢有講

咁我交資料比老豆搵仔？

冇錯，呢件事上得公海，個下文一定要通天

屌 你上面條link個tg俾事主del尻左喇
612 grp都搵唔返你講果單野
咁撚緊要既野你都可以完全冇back up
仲要咁冇主見佢話唔追究就唔追究
咁而家信唔信你好

咁大獲

請問女事主其實幾大

一時就話15
比人質疑無信用卡就改口冇提過年齡

一時義載一時uber
你不如話條友舉牌扮電波少女

本身想壓住消息私了
但實在冇計計

我只係一個外人
事主當時自己都話唔好po del埋msg
我可以點..

咁你去食屎
早抖，咁撚多左左右右，咪撚懶神秘咁好唔撚好，幾歲智商呀你

15根本唔係我講..

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

佢冇透露

我得咁多資料

rite

你成team人夾好口供先

D義載唔係睇左車牌再左比老豆老母知
落車都同老豆老母講聲?
希望呢單野係假
不過如果男仔女仔太夜要坐呢D車真係小心D好

係你一直屈件事假 夾口供

釘撚住 我都係度睇緊

私你老母
sd哂俾老豆搵仔啦
我都唔撚明 call uber點會連起個車牌都起唔撚到
全部有撚哂record 搞撚左成個月 連事主都失聯
好明顯你自己都handle唔到
你而家唔係幫緊佢 你係害左佢
仲害埋其他冇受害既女仔
呢d對話一撚定要cap圖
點會講完就算?
屌 好撚嬲

屌你老母啦
call uber 有晒司機名，車型號同車牌number
乜撚嘢車型估計呀

擺明作故仔啦，一時話義載一時話uber一時話15歲

uber嚟，有人想帶風向抹黑家長車

call uber 但女事主淨係比左樣我
我本身後尾冇再follow back呢件事

搵呢條友幫手真係好似樓上位清話齋都戇撚狗兼二次傷害

樓主同事仲正,為增加故事迫力連品牌都講到事主認到

比人質疑就改左做黑色7人車

屌你uber執柒左佢啦，個服務根本就有漏洞，引班性罪犯出來

我冇提過係義載 一直話非
車型號係uber司機組一齊根據資料估

屌你老母條女真係坐uber車俾人強姦已經拉得關其他嘢咩事呢？
搞咁撚多無謂嘢仲乜柒

你都幾冇人性 身邊有人俾人老強你竟然可以唔follow
而家好啦 連事主都搵唔撚返
個仆街走得甩既話你都有責任

睇到一頭霧水

佢報左成個月
警察都冇理

call車，返屋企，俾人強姦，就係咁簡單，其他嘢洗乜加落去俾人入呢，有無戇鳩咗少少

我只係公海認識事主佢叫我唔好理 交比警察 我先冇follow

你估班狗仲有時間理你果位女神咩？
自己老豆搵仔啦屌

你真係鳩上腦 坐撚左幾耐呀
抗爭者係原罪
俾人老強佢開心都黎唔切 會幫你?

金鐘完左 call車 返屋企 比人搞
其他野其他人加鹽加醋

佢自己決定 我勸唔掂都要聽佢要求

其實你基本上都係聽條友UP過
都未確定真假
點解你講到一定係真咁?
當然無人希望有D咁既事發生

真係想你唔理既話你覺得佢會講呢件事俾你聽?

同你班三毛狗夾好口供先開po

屌你老母睇到火都泥
先唔論真定假
有女仔俾人強想搵人幫點知撞著你依d on9仔
對話唔撚back up，成個月前又唔開post講
你冇撚野啊？

但當初佢叫到 我冇理太多

咁又唔係三毛
睇下佢D POST都唔係咩假膠來

咁咪叫佢查返個app當日咩車牌出車載佢貼喺連濃牆已經大撚把手足會做嘢啦，你有無撚腦嘅

一句到尾
就算唔報警
樓主你call 左風雨蘭未 唔需要係本人先call 得

唔好以為自己一片好心就幫到手
你call 左風雨蘭
叫風雨蘭出黎勸人小心接放學就有d 說服力

如果件事係真 你都幫唔到佢
早日放棄以為你自己一個先幫到佢
信任專業人士 信任香港人
愈早俾佢聯絡到專業人士愈早幫到佢

如果件事係你老作
你知唔知你做緊咩
1) 好似南蘇丹啲軍政府同歷史上滅絕人性嘅政權以性威脅恐嚇女示威者, 令佢哋唔敢再出嚟發聲，散播白色恐怖. 加劇家長與女兒的爭拗. 要令女仔驚亦要令家長驚。

2) 似是而非地創作極度引起爭議及強烈情緒的事件，講一啲好難證實或者根本無法證實的傳聞，消耗香港人心力。

3)散播不信任，瓦解港人內部團結，分化。消費女性身體嘩眾取寵，意圖減低外界對示威者留言的可信性。

4) 消費女性身體以達到目的

5) 玩弄全香港人同情心 香港人已經攰到PK ,係咪仲嫌香港人嬲得未夠傷身

全是死罪
唔好淨係問人哋點解唔信你
問下自己做人處事開post值唔值得別人相信你
值唔值"個女仔"相信你

答下你打左俾風雨蘭未。唔該

如果你講緊係「有齊證據，但警察唔理強姦案」，咁直情係核彈級消息

假設樓主唔係三毛
姐係你成件事都係tg聽番黎 冇任何證據support啦係咪？

佢根本唔撚明女人諗乜 9×9青頭嚟

當住件事係真咁講
根本就冇得私了

第一 依加咁多人知依件事
你嘅 「私了」只係你哋依加你嗰圍人決定嘅處理方法
件事咁大單 係咪真係個處理手法可以好好?
會唔會有人知? 根本冇人會知

第二 依單你睇為做「一件事」
但其實當中牽涉好多嘢
假設依件事冇人知 會唔會發生同樣事件
會唔會有其他人都有機會受到傷害?

第三 大部份人都想知真定假
咁樣拖拖拉拉唔嗲唔吊
又話唔好講又keep住推咁
一路講緊你哋處理緊
但都仲係冇任何資訊
個個都會諗做緊乜

佢叫你就唔理 佢叫你去跳樓你會唔會跳啊？
俾人強完精神狀況一定唔好架啦，你開左個頭去拎資料關心人就做到最後啦屌你

佢當初係搵社工
我搵完社工搵唔返佢
之後四圍搵佢
佢後尾先同我講事發
但完左已經清左對話

身為前線 同你地講前線要背囊!

我依加好努力搵返女事主出黎啦
冇女事主根本都唔知車牌
但車牌都未起到 就有人放司機相出嚟
我哋驚佢着草啊

WTF
你係冇心幫人點解當初又咁熱心幫手尋人?
你係條街度有條女同你講佢俾人老強
你會唔會走左去?

無撚有錯!
快撚啲公開啲料俾記者添呀要!

跟本唔可能「私了」

成件事係我一個月前曾經遇過個女事主
但對話已經俾佢清左

好簡單，位置，女仔位置，車咗去邊？

答我，香港實有cctv，又話酒店，又話屋企，點都有cctv

假設件事係真+事主想搵返涉事司機追究 點解唔係直接contact Uber攞料追究 仲係度話起唔到底?

所以話搵到個司機就一清二楚
唔使事主出面
只要知道只到時間地點
uber司機都有載客record，show出黎一清二楚
show唔到或唔肯show除左代表身有屎我都諗唔到咩

個司機可能係無辜，所以更加要通天搵個司機出黎
切底搞清楚件事

你有冇諗過如果我po咗出嚟
女事主俾人起番低係第二次傷害
呢個係佢當初擔心嘅原因

所以咪話呢正一懞撚嚟，對話又唔cap人又留唔住，你咁叫幫人定害人呀屌你

我後尾又將佢兇手張相send咗俾人起底
但資料太少加上女事主唔俾我po連登

你搵唔到佢戈下已經要開post講啦？？？
咁撚大件事你同我講想私了？
你連佢同你對話梗戈陣cap低對話記錄都做唔撚到你仲想做英雄？

你到底係咪講緊「事主有齊證據，但警察唔理強姦案」，呢個係咪事實？

佢一早同警察講咗
如果警察有跟進就唔會咁啦

咁你都幾撚堅 假設係真嘅 個女仔咁樣比人傷害完同你講完之後del晒嘢消失埋你又可以無反應嫁喎 可以到而家先拎出黎講?佢如果自殺咁點算?

再者你事後搵唔到佢咁你點知過左一個月警察咩都無做到呢我想問?

明白，我相信所有媒體同議員都會跟進呢件事

我淨係知佢報咗案入咗醫院 我估有驗身 同埋將個司機資料交俾警察

喂答我，我幫你做野。
幾月幾號，大概幾點，邊區

都話佢當初已經報咗警叫我唔好理
而家見警察冇反應先理

假設，單嘢係真 而驚犬真係乜都唔撚做，班狗實有撚排煩， 究竟你同條女係幫班狗定幫自己呀？
定係條女講大話?

係Uber就有記錄 可以打返比uber Check 就係咁簡單 又話要搵人 又話要起底 真膠定假膠？

我仲搵方法聯絡緊

真係多謝你
而家件事就一樣係揚撚哂
但係人就搵唔撚到
唔知幾時又會有人受害

樓主聲稱話搵唔到條女
你點撚樣知差佬無拉人, 可能已經做埋認人

一方面比人質疑就扮無知,另一方面就好似咩都知
新手寫小說常犯錯誤

佢當初搵你 你無問過呢D資料就信晒佢講既野?

嗰一刻當事人都報咗警叫你唔好你唔好追究 你一個外人理咁多做乜嘢...
你明唔明我嘅立場 我當初我相信佢嘅決定我先至唔po
我今日睇到公海嘅消息我先至講返出嚟

你係男定女先？

大家keep住跟進

如果事情屬實，兇手一定要仆街

如果事情係虛構，所有造遙嘅人後果一樣會極嚴重

你果d所謂方法到底係咩方法
搵成個月都搵唔到係咪應該叫人幫下手呀
佢就淨係留左個tg
而家就del左 咁你仲用過咩方法嘗試搵佢?

樓主 打左俾風雨蘭未
可唔可以俾d 幫到手既人幫佢

可唔可以唔好咁
你選擇性迴避問題同林鄭有乜分別

社工跟進 我淨係問咗佢攞司機嘅樣同埋名

你話7月3號已經再聯絡唔到個女仔
個見警察冇反應係你判斷出黎? 定係收到消息?
理 又係你未經女仔同意自己企返出黎理?

女

快答，處理手法有唔同

我就當佢一個月前報左警
你真係可以係依一個月入面完全唔理佢？
警察一個星期唔做野已經要搞大佢 做文宣啦？
你一係真心膠一係作故
我希望你係後者，如果唔係你等天收

我搵左當初嘅女社工 同埋當初尋人佢朋友話佢有聯絡方法

有冇諗過咁多個人好難一次過答哂

屌你真係睇到火到嚟埋
你宜家咁咪正正做緊二次傷害囉如果單嘢係堅
得啦你出完呢個post聽日大把媒體會出你成功咗啦

咁你都係無答到我點解你可以咁肯定咁答人地而家警察係無做到嘢

其實到左家下 睇怕都搵唔返事主
大家如果出去發夢 太夜記得小心D

屌 我打左比風雨蘭先
等等再答你地

WTF...
我以為女仔對呢種事應該更不齒
點知原來你係女 咁大件事點解可以問完就算?
將心比己 你自己身上發生左d咁既事你會就咁算?

我有扔過個司機資料出去 只係冇開po

條友一時話條女完全消失搵唔到
一時話社工定咩水有條女電話

不如咁啦 我簡單d問

你哋話私了
我諗意思應該係=你哋嗰圍人已經確實係真

我諗上面依句應該你冇反對掛

好喇 咁係 你哋嗰圍圍人已經確實係真
依個大前提底下 我諗應該有資料係支撐係件事真
咁大家都想睇嗰樣資料咋嘛 咁難咩

俾著我係絲一撚定同埋條女去見社工同驚犬囉！兩個人好過一個人面對

上面咪有人po左

已經唔係事主一個人嘅事

如果警察係受害人有齊資料，極容易拉人嘅情況下一個月都冇做野。咁呢單野同開真槍打死人一樣咁嚴重。

幫推

樓主邊度識個女仔

屌你我真係覺得你係亂吹
身為女仔冇可能人地俾人老強完之後話報左警叫你唔理就唔理
我係女仔我都睇到眼火爆
如果係我我一定同社工一齊陪佢報案再follow佢既精神狀況

咁提供一啲服務咪唔算義載囉

咪係，聽日網媒大把人寫，樓主你成功了火了

收皮啦死毒撚
祝你一世屌爛閪中性病

剛聯絡左 email sd左資料
等緊follow back

唔好同我講預咗黑警唔做野，濫權有程度之分，唔show warrant 同無視強姦案完全係兩個level

俾email cap圖泥
我想知你係米真係有send

岩岩番屋企，發生咩事？

我都想我係亂吹
但我嗰陣見有社工真係冇理落去

個個都想知發生咩事
樓主講野199999999999999999

其實樓主真係冇乜野係知 問落去都唔見得有幫助... 希望事主搵到幫到佢嘅人

呢單嘢好撚大獲，我叫人跟跟先，係咁

？

同埋今個星期一有人幫手去做依件事，你去咗邊？

我咪答哂哂

我唔撚信你身為一個女仔可以咁撚冷血
一係影你身份證個性別再加你連登id證明

樓主如果係香港IP就等坐監
香港創作罪案而引起公眾恐慌一律可告浪費警力

一查重案組個RECORD無強姦案你就奶硬野

上撚左賊車，俾人搞撚左？

是撚但
我講事實

火燒

未fact check
7月3 有女義士call uber果時俾人老強
而家事主失聯

得啦我叫咗人跟，係咪講大話聽日就會知

可唔可以唔好離題

is ok

如果佢喺大陸呢

？答

冇離題 你要確認你講既事係真實就由你所講既性別開始。

乜-.-？

我係咪女都唔係重點

星期一有人幫手做依單案，你去咗邊度？

琴日先有人通知我

請你與風雨蘭保持聯絡
請你叫佢教下你點處理網上的關注
有咩係你可做
有咩係其他人做緊野 你唔駛再做
有咩係唔應做
點樣係最幫到個女仔

等你消息呢單野好撚重要

係 要證明你所講既野係真定假

無可能，邊個通知你？

效果自負！效果自負！

個生於亂世

希望樓主合作，一步步提高個credibility

聽日件事會谷到好大

唔會係佢，你星期一究竟去咗邊，係咪想幫件事？你本身又話一個月前知？

我星期一收唔到風呀仆街-.-

我琴日有人問我先知

姐係你得閒又唔出去幫依件事手？

講緊係早幾日嘅事，你玩撚咗邊玩

我 未 知 道 有 人 傳 依 件 事 呀

喂 身份證啊
你連證都唔肯影仲叫人信你？

係po咗個懷疑兇手出嚟
但依個係「行動」
咁要確實件事先會有「行動」㗎嘛
依加就係問緊當初點確實件事
好喇 當話咩del咗喇
咁你用「你哋」去私了
咁其他人又憑咩確認左係真
就係要依樣咋嘛
係咪我1999 有冇人明我講咩

Ok,當你唔知，咁你第一次知件事係幾月幾號呀

咪撚傻啦影張女身份証有幾撚難
偷老母果張都得啦

7 月 3

影我嗰張有乜撚用
我又唔係女事主

我明 冇其他證據就話人po張相了泥話地係犯人 仲話要私了
咁同黑警有咩分別

你直接聽日fact check 完開po啦

咁撚簡單既野佢都唔肯做啊
依家明顯佢講梗大話啦

你真係搞鳩到我
揸完車返嚟你仲要射個波俾我

佢check 完係假你再報警

如果樓主係真心都幾撚on9 個處理方式完全係傻撚左
你又唔係咩權威 點解覺得自己套處理方式係最好

我唔撚明點解咁多人要你影身分證，點解你都唔影？我諗唔明點解你唔肯影

我資料得咁多

依個唔係女事主既問題 係你發言既可信度
你自己話自己係女 好啊po身份證出泥證明同提升你既可信度啊

整理成件事，有4個可能：
1. 件事係假，樓主係5毛帶風向，或者俾人帶左風向不自知
2. 樓主係真心，件事係假，所謂事主係藍屍吹扮出黎，目的都係帶風向
3. 件事係真，但樓主唔係所謂事主求助對象，只係含糊其詞，利用件事帶風向
4. 件事係真，樓主接觸過事主得到某啲資訊，希望大家幫手解決問題

老實講，呢個時勢，佔左4份3既可能係帶風向，都難怪樓上啲人咁多疑問

都係嗰句，唯一資料係uber司機相同名，搵到佢就搵到真相，女仔出面既話有uber證據仲好解決
但如果佢唔想搞到身邊人知道佢發生既事都可以唔使出面，司機有做過可能打佢唔撚到，但一定會要佢身敗名裂
因為唔使旨意黑警，呢個時勢，佢䎵笑你還好，一個「唔小心」扮消息人士流出資料仲大獲

7月3 你同佢用fire chat 溝通？

面對咁多嘅疑問，點解樓主你唔影出黎以示清白？

點解要影身份證? 影黎有咩用?

算啦 叫樓主證明已經冇作用
而家最緊要係搞清楚到底件事係真定假
事主而家情況點樣
處理犯人係之後既事
希望樓上巴打可以盡快

我理解係話女仔搵樓主原來係想樓主幫佢搵社工
但搵到社工女仔就唔應機
樓主就出過post尋人

之於女仔話報左警叫佢唔好出post係之後既事定之前既事，我都睇唔明

樓主話自己係女人
我身為一個女仔覺得如果有女仔俾人強完叫你唔好理就唔理，係完全唔合理
同埋樓主一直得個講字，完全唔可信
所以想借認性別去提升成件事既可信度

叫樓主影張身分證明就潛水？

因為而家好多人都質疑樓主嘅誠信。
咁大個人有心解決問題嘅話，就直接影左身分證，初步證明自己講嘅野係屬實先。越拖越唔肯比，只會越描越黑

答我啦，唔好唔知firechat係點用啵

咁就請佢證明一下

有身分證我就信

其實睇完都唔係好明出post同解畫解足13版嘅目的
如果係真事，講L咗13版都冇人信，解完又解，咁你都真係好真心又好有毅力

屌，潛撚咗水，做乜撚？

可能搵唔到張身分證掛

屌，如果所有野係真，樓主我屌撚死你。做人做撚到咁冇責任感。

如果樓主係想件事沉，做乜要同我地證明清白？

解畫解撚到1999

-.-

多謝樓主

你依家希望我地點做？件事一定會煲大，唔會私了到。

咁你又唔好講到係女人就一定會理 係男人就唔一定會理 咁大件事唔通因為係男人就唔嘗試幫事主咩

樓主嘅講法似係覺得 社工更適合處理件事所以就直接交俾佢唔理姐

你地可以起到佢底咩

係囉，唔明佢做咩不斷答足13版，講來講去3督屁

好感動 終於有正常人
我認我on9

Ok,唔該樓主
奉勸一句，以後有啲事唔好諗住自己可以獨力處理。

我唔係獨力

我tg 有乜可以搵我

[尋人]一名戰友尋求協助 其後失去聯絡

點解唔喺依個post講埋

你已經比咗張相出黎，以件事嚴重性黎睇，起底一定冇問題，仲要一路跟進警察局調查過程

總之呢段時期，越多人幫手越好
相信一下大家

你俾到張相同條仆街個名已經可以知道囉屌

佢叫我唔好po

咁你搵到未 上面po左成晚

邊個，個女仔?

嚴正聲明注意⚠️⚠️⚠️
0506我地已經收到關於個女仔既消息
網上有消息流傳係7月3號發生既事
本頻道創立日期係7月21號

並且我地和Uber本公司是毫無任何關係，只係創辦時求其改個名咁解

我地呼籲如果真係有任何受害者可以同本頻道admin聯絡 @idk123123
放心談話內容絕對保密
我們會提供一切資源拹助去幫你

係到我作為admin想提醒大家
未經證實既野唔好不斷forward出去引起恐慌。

樹大招風呢個道理老生常談，今日我地已經收到投訴，話我地偷人地仔女多謝圖出黎呃錢，而清者自清，事非黑白係越辨越明，我們一直吞聲忍氣並不是代表我們默認，而是我們只會考慮在大環境下對運動的實際幫助，費神費力的多餘小動作本頻道admin都冇時間去做，因為我們瞓覺食飯都冇時間。

無奈世上總係會有人別有居心，網上流傳既消息係用uber既名義，含沙射影的內容充滿疑點，相信明眼人都知道其目的何在。整個運動發展至今仍然未散反而越來越團結，相信大家都好明白個玩法就係每一樣野都需要Fact Check，由其係會引起恐慌既信息。

因此我係到呼籲大家forward未經證實的消息前，三思而後行，因為你地會無形中成為別有用心既人的推手。

屌你老母呀？

不如你嘗試咗聯絡社工或者事主朋友 睇下佢地已經做咗啲咩+有咩打算先

要搵一個人 尤其是明知Uber已經有record嘅情況下真係唔係好難

係
我當初淨係想確定佢係咪安全
之後佢叫我唔好po 已經報咗警
加上有社工我先至冇理到

咪撚玩啦你唔洗訓其他人都要瞓啦，聽日啦

0703 講大話我死全家

Thanks樓主 感謝你回應我既要求
Btw可以影一影性別嗎？始終我既論點係你說話既真實性同可信性既提升
同埋你話搵左社工，社工點講？

我uber搵撚左成晚

下面咪係性別囉

咪影咗

社工都聯絡緊佢

咁可能有兩個

佢下面果到有寫到係 女

因為我呢邊呢個一定係0703報案

???

我上面已經講咗我有搵緊

個群0721先有義載，屌你0703 比人強姦又關義載事？再講，Uber 還 Uber ， 義載還義載，你講緊邊樣

Sorry太暗冇睇到 感謝你
社工應該有齊佢既資料？
如果真係搵唔返女事主洗唔洗再報案

我好早講咗唔關義載事...-.-

社工應該有齊我等緊一直等緊佢覆我

希望樓主唔好介意我地諸多問題，依家草木皆兵

其實如果唔係我哋一開頭係咁喺度話我冷血我都冇乜嘢

你地*

咁你起個咁嘅標題做乜鳩?

大部分人都係出於關心同想幫手嘅心態
咁傾落去真係唔會完
真係唔係為屌而屌
係因為件事如果係真 係好嚴重 好多人會心up
所以先導致大家要知係咪真
另外 如果件事係真
我真係唔多信樓主有能力可以處理得好好
真心嘅

同埋 都係嗰句
件事咁大單
一嚟又擔心有同類型事件發生
二嚟又真係冇可能「私了」囉
「私了」姐係咩 點「私了」

對唔住，向樓主你道歉

咁就等佢地消息啦... 講真你一個月無聯絡事主 進度你又唔知 事主取向你又唔知 係呢個position你又做到啲乜?

「停止轉載」

因為義載係啲別有用心嘅人加上去囉乜你咁撚豬兜呀

如果可以既話叫多個朋友去幫手 樓主你既表達能力有d差
再問題就上大tg group講 有冇報案證明戈d？有既話就放埋上泥

老實講你叫我點樣係咁多人用嘅平台同你講點樣私

其實我叫咗好多人幫手

不如你tg我 反正你po左

但係未搵到係事實 會擔心女事主既安危
希望聽日你搵到社工同佢傾下下一步點做
女事主既下落重要過犯人
Btw 同樓主講聲抱歉 真係好驚有人拎依d野泥作故所以態度好差sorry

我瞓啦屌你再玩我真係唔撚洗訓

我係真係有能力私下解決先咁講講

is ok
依加明就得
大家都係擔心

屌...真係睇到1999

簡單概括：7月3日有女仔用firechat contact 樓主，自己比Uber 司機強姦，之後一個月有搵過警察、律師，到而家都未有結果，仲跟進緊。

係咪？

我諗樓主應該仲未聯絡到事主
聯絡到的話，一張報案紙就搞清楚了
仲使嘈十幾版

yes

點解你到而家都仲係錯晒

點撚樣呀又
你不如打個timeline 啦，而家好似我地求你幫手？

講真，個被害女仔touchwood 真係搵撚錯人，幫撚咗成個月都搵唔到不特止，重要唔撚比人幫手

7月3 我路過火燒公海見到佢要搵社工
之後我幫佢搵咗社工
之後搵完社工佢消失左
之後後尾托另一個社工聯絡番佢 仲喺連登打攞咁去搵佢
之後佢同我交代返成件事同埋話佢報咗案嘅話唔好po上連登
之後我就等左成個月
直到我琴日公海見到有人提返起呢件事
係俾人改咗好多嘅呢件事

明白，但你地po嗰張相已經通咗天，依家件事都好難控制了

其實係有個人流傳左出去
但係實在壓唔住啲消息

我本身係未決定透露咁多
因為真係乜都未搵到

性質唔一樣，強姦受害人未必希望其他人知道件事

yes!!!
我係見到有人提起左先至索性爆左張相出嚟

但係既然你地報咗警超過一個月冇反應，咁件事一旦通天，好快變成政治性事件，事主都要有心理準備

唔一樣
當事人叫得我唔好放
我係有責任去唔放出嚟...
加上我後尾其實我有勸過佢警察幫唔到啲咩
但係冇辦法

實在頂唔順 呢邊都搞左成晚

香港強姦入罪率得十幾%
就算唔係義工都好大機會告唔到人
再加上班黑警本來就做唔到野

正正係喱個問題，一旦升級到政治性問題，冇可能保護到受害人私隱，但依家已經冇得番轉頭

我真係想知樓主咩來頭講到自己好似大姐大咁有能力去溶左一個人咁

我希望事主同佢親友明白，呢單野你地靠自己解決唔到，我地亦唔可能比你地自己解決

呢個係重點 報左警成個月都冇反應已經唔係可以私了嘅程度
講緊係有機會D黑警因為受害者係義士連呢D最基本嘅是非黑白都唔撚識分

麻包袋

我嘅意思係指已經冇可能由一小群人去解決

睇下你地想唔想用呢單野攻擊黑警啦
老實講黑警元朗做到咁出面都仲企得係到成個政府佢惡晒咁款
佢拖住黎查一單案可能得唔到咩回響
但傳媒搞大左，黑警再高調查呢單野
可能真係會影響到個女仔(如果個女仔真係唔想出面)

我初頭以為個女仔唔敢報警
先會話私了決解，最起碼打到個人渣仆街

但講番起，既然個女仔選擇左報警
即係當初個司機有冇用義士發夢要協個女仔就範？
uber應該唔會上對方屋企
真係強上？係車到？係自己屋企？

我頂唔順，就黎暈低，訓完再跟

小噴血+1

其實而家件事係咪confirm咗

咩事？
有冇前文？

小心三毛/狗隻係到亂吹轉移視戰，兩個post都係1999又冇任何證據又係到扭扭拎拎唔知做乜9，唔係話肯定係流，純粹覺得好鬼

屌，睇埋佢既對答，可以不理，onlun99

假消息

女女單拖上義載車先危險
好多仔都係咁食女

光復香港
時代革命

Pish

屌你樓主啲對答睇撚到人嬲佢多過嬲條人渣司機都得

有人留你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落枱 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 三日tm/yl/tsw 我唔係得一個人 同樣你都唔係 另有少量前線裝備

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦

堆

如果捉到條仆街 麻煩唔好交黑警
等我哋嚟 屌佢老母唔拆撚到佢散骨我跟佢姓

點解要停止？就算今次呢單係fake news但女仔搭義載的確有呢個潛在風險喺度，係有必要推上去提醒其他人

上左車既女仔一定要影低車既資料，人，錄音，有乜事公海都有人同你主持正義

女仔唔好落單

一定要處理好呢單野，唔係後果好嚴重

到底真定假

呢個真係要鬧，
寧願單落都唔搵個義士幫忙。

FAKE

義載組721先成立，呢單703發生

有啲唔知點react
首先件事於我哋角度係未fact check，有可能係抹黑
其次你呢個post講到跟進緊，但係同樣冇證據亦冇身份證明，你係社工？定係咩ngo？你用一個未確認嘅身份去確認一件未確認嘅事，其實係完全冇意義。只有冇腦嘅連登仔先至會無條件相信你
所以你仍然擺脫唔到事件屬於抹黑嘅可能亦唔能夠確認你係想啲人唔討論從而淡化對家嘅抹黑影響定係防止人討論真假從而繼續抹黑

我唔敢直接話件事係假，但如果你有啲咩間接證據（例如社工證、報案紙）可以提供就麻煩你提供一吓
btw，如果呢單嘢係真，咁就一定要隱秘報警同埋安排心理輔導，亦咪撚好似當年咁同我講咩要忍 如果唔係就會「破壞整場運動」果啲bullshit

一聽就知係流料啦
成班冇腦

黑人問號？證明咗啲咩你覺得咁樣可以證明啲咩

唯有希望係假㗎啦
我哋喺呢兩個月真係犧牲左好多好多好多好多好多好多好多嘢
真係好難做到支撐啦 好攰啦

成set爛晒就差唔多，淨係爛春袋便宜咗佢

佢哋叫我影

其實已經報左同即時有社工跟進

主要係我證明唔到自己都冇可能變一大群人

影又屌唔影又屌

咁我叫你影社工證
如果你唔係社工，你憑咩「跟進」件事？你有咩資格提供個女仔所需要嘅情緒支援同心理輔導？如果你提供唔到呢啲，你又有咩資格叫人唔好理件事？
如果你只係一個普通市民，你就應該即刻搵社工律師一齊報警，然後post張報案紙上黎

我如果可以搵返個事主就可以有報案張紙啦
我依加一個月後就突登報多次案？
至於當時個社工仲搵人聯絡緊
我提供唔到野證明件事係真
你地都唔會理啦
我上水開po只係因為個女仔唔係義載出事 勿誤傳
同仲查緊資料可以證明係真

點解會唔知咩型號 call uber有哂車牌型號 司機資料

其實只要你post同社工嘅一d對話內容就應該說服力大d

屌 根本呢個樓豬就極度可疑
所有嘢都係佢自己噏，完全冇任何直接或間接證據可以證明到佢所講嘅任何嘢
呢個post係完全冇討論價值

都係嗰句
證據

義載嘅司機咪義士咩?

留名跟進

唔係義載出事
即係其實唔關事?

唔該咪撚再推依個po得唔得

件事真與假無從判斷 樓主語無倫次到嚇死人

真與假都好都係唔推po為妙 話晒都尊重事主意願

個po喺依層就此閘住好嘛 推吓其他有用po好過

樓主亦都唔好再回應其他人嘅疑問啦